有抗爭者比共狗斬耳仔

咩事

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

手足

話係記者

幾時升級獅鳥

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

阿叔黎？

被斬嘅係太古城民主黨區議員

？？

獅條毛咩! 斬甩人成隻耳仔，神獸都唔能夠令凶手訓低，次次都企得番起身，細路仔打交未食飯 !

咩事？

嘩咁都得

次次都冇事，火都黎

仆街好似話唔止一個被斬....

得罪講句 斬人者今時今日都冇重傷 香港人係抵比人斬

其實真係唔使咁驚訝
係可以預見到㗎
爭在幾時出現咋嘛

我覺得你講得啱，頭先果個行得走得，仲第二次挾持途人及再攻擊人，真心好廢 !

講風涼話好撚型咩

左膠我屌你老母爛臭閪

屌你老母左膠手足比人斬甩耳仔仲喺度夠啦夠啦